放棄感化藍色老豆？不，我要比佢更紅更黑

（我並不持有我老豆，所以唔存在可以放棄老豆呢件事；我有感化我老豆嘅權利，而我仲未諗住放棄。）

老豆背景：已退休、住開大灣區，有樓收租。
平時最鍾意用we7同同鄉吹水，有次仲
想幫同鄉會拎晒我地全屋身份證申請損
民。覺得中國最勁最團結唔會侵略人
地，美國會冧會倒台係遲早嘅事。
屌林鄭廢，警察都係打份工，不過
見到手足俾人打都係會拍手讚好。

事源就係今日老豆又咁啱落咗黎，我返到屋企第一下就即刻聽到佢睇電視講到科大位手足墮樓單野。因為我深知我老豆係果種傳統大男人，乜都只有自己啱，人地錯（同某啲object雷同實屬巧合），所以我決定要比佢更紅更黑，去將佢地嘅想法演繹到極致。

我當堂附和，然後話：「係呀抵撚死呀，啱呀爽快呀，睇多幾次吖。」跟手搶遙控、轉開Apple TV，準備loop幫港出聲，睇果啲所謂「暴徒」俾人打嘅片然後要同佢一齊睇，睇一次講一次抵死。點知佢話：「我唔睇呢啲㗎，唔係直播剪接過，假嘅。」呵，原來都知嘅，我就話：「理得佢真定假吖，最緊要睇得爽吖嘛，黎吖睇吖」佢就話：「我尋晚睇咗直播喇。」我回：「唔係吖，睇下開心吓好呀。」如是者來來回回，佢就改第句：「果啲仆街黎㗎，你明唔明呀？」「係呀仆街黎㗎，唔死無撚用呀，最好全部死撚晒佢。」佢一面狐疑，硬就不信：「你都扮嘅。」我反串一下：「你理得我真定假，我同你企同一立場一齊屌一齊鬧。」

係呢度我驚老豆糖尿附帶嘅血壓飆升，稍為放鬆一下，轉返下台，返到電視節目，然後我突然黎個回馬槍，屌電視節目入面果個係仆街，最好仆街死（多有冒犯，請見諒），我老豆轉台，明珠台，「屌你買西片俾外國賺錢做咩！？」；Viu，「播個人帶口罩做乜撚！？」；香港開電視，「立法會果班全部都仆街黎㗎！」佢轉一下我屌一下，佢終於忍唔住：「你咁激動做咩，果啲假㗎剪出黎㗎。」我揸緊拳頭，唧盡所有力氣：「香港家陣乜都假嘅，我點樣生活呀？我真係唔知點生活呀。」

語畢，我撳個央視唔知乜柒台俾佢，然後我剝衫行開一邊做push up。我老豆之後無再講啲咩，係叫我幫佢搞手機野。我都無托佢手踭，好聲好氣幫佢。
跟住就全屋靜咗。

首先我想對我假膠屌咗嘅人衷心致歉，尤其係科大周同學，你要撐住。

我要演，演一個藍極，紅極，黑嘅極致出黎，俾佢睇呢啲思想幾咁涼薄醜惡。我都唔係想自命清高講咩大道理，但我只係想講俾佢地聽，一個後生仔要生活係宜家呢個香港係幾咁痛苦，我亦唔想聽佢貪一時口癮（係我面前）羞辱賭上自己未來嘅香港人。唔知呢段小小嘅假膠有幾大作用，但之後我都會繼續反客為主，演佢地最撚鍾意嘅「小·粉·紅～」

利申：愛老豆，愛香港，愛香港人（只限真果啲）

呢句真, 紅撚過佢, 等佢反思

支持手足我都係咁成功感化左老豆 唔好放棄

我細佬本身淺黃 都係用類似方法陪老豆 點知佢自己睇得太多變咗深藍

點算

其實淺黃本身就係藍
佢地之所以係淺黃
係因為身邊嘅人黃囉

無咗計傾喇同佢地

戇居仔喊出黎

我早兩日都想用呢招，但唸唸下都係唔想係我屋企人身上曬時間

巴打加油

真正深藍根本無咁易比你感化
好似今日藍屍同事講番太古斬人單野
又話班黑衣人撩交打先
又話伸縮警棍唔岩

完全無視被斬傷者

之後又話條友check到精神病
監都唔洗坐

on撚9
我阿婆藍撚到紅果隻
佢一講話啲手足搞事
我就改左wifi密碼
之後佢聲都唔敢再聲

用極左路線，慢慢顯出鬥死你老豆既心，佢就會驚，轉做中立

走火入魔？

真定假
講多少少嚟聽吓

嗰啲其實就當係跟潮流咁
人哋著潮牌 你唔著 你好柒
人哋屌政府 你唔屌 你好柒
為咗唔柒我梗係話自己係黃啦

對付藍絲父母 其實唯一出路都係搬出去 一世唔見唔撚洗眼怨 再遲下樓主你會發現溝通唔到 佢地個腦生草

其實佢平時對人對物都咁king of 臭口，完全唔識安慰人。不過本質都上好錫我地，所以無隔夜仇嘅。

同埋呢幾個月都試過幾過幾種玩法：
1.佢行埋黎俾we7 d乜野示威者收錢價碼錄音我聽，我聽完之後淨係笑，唔出聲，之後佢都無癮敗走。

2. 反串佢，佢話咩示威者吸毒所以暴力升級，正黑社會我話係囉仆街，啲POPO又唔日日捉新beyond果啲，同埋有冇做好啲中國毒品留入管理控呀？之後佢無聲出。

3. 一睇直播我自己入房睇唔同佢睇

平時其他野我都會問候我老豆身體狀況，我老豆都年事高又多病痛，我都唔係想佢覺醒啲乜，只係想佢臨老都帶住呢類思想。

全中
人fwd咩佢fwd 咩
加埋個hashtag proud of Hong Kong 圍爐
但就一次集會遊行或和理非活動都無參與過